* Quick summary:
Приложение-конвертатор валют для РБ.
Можно использовать для получения текущих курсов валют, перевода из(в) иностранных(е) валют(ы), а также для получения историии изменения курсов за последние полгода.
* Version:
1.0